NF 1: Confecció d'interfícies d'usuari
===
- [Presentació del mòdul](./DAM1_M07_DI_presentacio_2016-2017.pdf)
- [Introducció als llenguatges de programació](./DAM1_M07_UF1.NF1_Introduccio_lenguatges_prog.pdf)
- [Introducció a JavaFX](./DAM1_M07_UF1.NF1_Te-01_Introduccio_JavaFX.pdf)
 Creació d'una interfície gràfica bàsica
    - Bàsica
        - [BasicaFXML](./src/BasicaFXML)
        - [BasicaFXML_CSS](./src/BasicaFXML_CSS)
    - Avançada
        - [LayoutsFXML](./src/LayoutsFXML)
    - Menús
        - [MenusFXML](./src/MenusFXML)
    - Contenidors
    - Components comuns de formulari: buttons, labels, textbox, ...
    - Menús i barra d'eines